（家居撚）大家用緊咩牌子既床褥

之前買床貪方便買左張IKEA既床褥
點知訓訓左真係淋到頂唔順
真係輕輕就禁到好低果隻
搞到朝朝起身腰酸背痛
岩先終於換左張金美夢床褥
承托力好好多

推推

冇人買過？

推

歐化寶，都幾好瞓

Serta貴得有道理

利申：打手

海馬
不過要成日反轉先唔會咁快淋